В этом репозитории находится моя работа по практике на языке Java.

## Состав отчета по практике:
- [ ] Титульный лист (отчет по учебной практике на тему ...)
- [ ] Постановка задачи.
- [ ] Обзор из курсовой.
- [ ] Иерархия классов (в т.ч. показать поля и методы каждого класса).
- [ ] Схема алгоритма сортировка.
- [ ] Исходный текст на языке Java.
- [ ] Результаты тестирования программы на различных наборах данных (скриншоты с описанием). 
- [ ] Список литературы.